［學習］完全it白紙 有無可能自學寫apps

想自學寫apps 有無可能
或者邊到有平既班 可以報？

冇

IT呢行好簡單, 交到貨就係高手
由最初idea去到最後出個app上架, 呢D係冇得上堂學返黎

有，上網大把資源，自學最重要踏出第一步
唔好理連登d on9仔講，潑冷水嘅人都係loser

thanks 巴打

趁仲上到YouTube 快手學

一年比心機學 有
一個月速成 無

話潑你冷水都戇鳩
呢到都唔知有幾多個真係developer

上多d github學

hi, JavaScript developer答你
前排有人bootcamp三個月入嚟做
做夠試用期俾人炒咗但都搵到其他工
結論
第一點bootcamp出嚟
同自學出嚟分別其實一樣
第二點IT好多嘢好廣 其實要係浸 最好補番degree 重點幾科係cs,ce, computing,se等
第三點 寫作品出嚟先
有人請肯教你學到幾多得幾多
預俾人炒 但炒咗搵過份繼續練
第三點半
最好擇唔太舊嘅語言
例如JavaScript同，python
第四點
你要嘅擇嘅係intern嚟做

更正 trainee先啱 打錯咗

以前做會計, 做左陣跑左去讀it master
前排仲去左startup 做實習
個人覺得, it 真係自學大過去讀書
當然讀書你可以有人guide 住你去學呢樣做呢樣
但係其實你到返工環境, 我主要都係自己google 同stackover flow / github 搵答案
我覺得如果想寫app, 就先搵定一個方向可能好d ?
一係就java/ kotlin 去寫android, 一係就swift 去寫ios, 唔好兩邊走
再唔係可以學cross-platform, flutter/ react-native 但一開頭可能會太複雜
小弟我都唔係好有經驗, 只係分享下, 大家屌細力D

codewithmosh 教REACT-NATIVE 同JAVASCRIPT 好好
codewithchris 教swift 都唔錯
我自己都有睇開, 大家一齊加油